msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: ACTom <i@actom.me>\n"
"X-Generator: TyPoEditor 0.2\n"

#: fperrormessages.fpgdbmidisplaygdbinsteadoffpdebugwatches
msgid "Display GDB instead of FpDebug Watches"
msgstr "显示 GDB 而不是 FpDebug 监视点"

#: fperrormessages.msgfperraddressisnil
msgid "Cannot access data, Address is NIL"
msgstr "无法访问数据，地址为空"

#: fperrormessages.msgfperranyerror
#, object-pascal-format
msgid "%1:s"
msgstr "%1:s"

#: fperrormessages.msgfperrattachprocess
#, object-pascal-format
msgid "Failed to attach to process \"%1:s\".%0:sError message: %2:d \"%3:s\".%0:s%4:s"
msgstr "无法附加到进程 \"%1:s\"。%0:s错误信息：%2:d \"%3:s\"。%0:s%4:s"

#: fperrormessages.msgfperrcannotcasttopointer_p
#, object-pascal-format
msgid "Can't cast value to pointer '%1:s'%2:s"
msgstr "无法将值转换为指针 '%1:s'%2:s"

#: fperrormessages.msgfperrcannotderef_p
#, object-pascal-format
msgid "Can't dereference expression '%1:s'%2:s"
msgstr "无法解引用表达式 '%1:s'%2:s"

#: fperrormessages.msgfperrcannotreadmemataddr
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrcannotreadmemataddr"
msgid "Failed to read Mem at Address $%1:x"
msgstr "无法在地址 $%1:x 读取内存"

#: fperrormessages.msgfperrcannotwritememataddr
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrcannotwritememataddr"
msgid "Failed to write Mem at Address $%1:x"
msgstr "无法在地址 $%1:x 写入 Mem"

#: fperrormessages.msgfperrchangevariablenotsupported
msgid "Changing the value of this variable is not supported"
msgstr "更改此变量的值不受支持"

#: fperrormessages.msgfperrcreateprocess
#, object-pascal-format
msgid "Failed to start process \"%1:s\".%0:sError message: %2:d \"%3:s\".%0:s%4:s"
msgstr "无法启动进程 \"%1:s\"。%0:s错误信息：%2:d \"%3:s\"。%0:s%4:s"

#: fperrormessages.msgfperrexpectedordinalval_p
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrexpectedordinalval_p"
msgid "Expected an ordinal value, but found '%1:s'%2:s"
msgstr "期望一个序数值，但找到了 '%1:s'%2:s"

#: fperrormessages.msgfperrfailedreadregiseter
msgid "Failed to read data from register"
msgstr "无法从寄存器读取数据"

#: fperrormessages.msgfperrfailedwritemem
msgctxt "fperrormessages.msgfperrfailedwritemem"
msgid "Failed to write data"
msgstr "写入数据失败"

#: fperrormessages.msgfperrindexoutofrange
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrindexoutofrange"
msgid "Index out of range: %1:d"
msgstr "索引超出范围： %1:d"

#: fperrormessages.msgfperrlocationnotinlist
msgid "Value not available at current code location"
msgstr "当前代码位置无法获取值"

#: fperrormessages.msgfperrlocationparser
msgid "Internal Error: Cannot calculate location."
msgstr "内部错误：无法计算位置。"

#: fperrormessages.msgfperrlocationparserinit
msgid "Internal Error: Cannot calculate location (Init)."
msgstr "内部错误：无法计算位置 (初始化)。"

#: fperrormessages.msgfperrlocationparsermemread
#, object-pascal-format
msgid "%1:s (while calculating location)"
msgstr "%1:s (在计算位置时)"

#: fperrormessages.msgfperrlocationparserminstack
msgid "Not enough elements on stack."
msgstr "栈中元素不足。"

#: fperrormessages.msgfperrlocationparsernoaddressonstack
msgid "Not an address on stack"
msgstr "不是堆栈上的地址"

#: fperrormessages.msgfperrnomemberwithname
#, object-pascal-format
msgid "Member not found: %1:s"
msgstr "成员未找到： %1:s"

#: fperrormessages.msgfperrorbadfloatsize
msgid "Unsupported float value: Unknown precision"
msgstr "不受支持的浮点值：未知精度"

#: fperrormessages.msgfperrornotastructure
#, object-pascal-format, fuzzy, badformat
msgid "Cannot get member \"%1:s\" from non-structured type: %2:s"
msgstr "无法从非结构化类型 %2:s 中获取成员 %1:s"

#: fperrormessages.msgfperrpasparseremptyexpression
msgid "Empty expression"
msgstr "空表达式"

#: fperrormessages.msgfperrpasparserexpectednumber_p
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrpasparserexpectednumber_p"
msgid "Expected Number, but found '%1:s'%2:s"
msgstr "期望数字，但找到 '%1:s'%2:s"

#: fperrormessages.msgfperrpasparserindexerror_wrapper
#, object-pascal-format
msgid "Index error at pos %2:d for '%1:s'[]: %3:s"
msgstr "索引错误 在位置 %2:d 对于 '%1:s'[]: %3:s"

#: fperrormessages.msgfperrpasparserinvalidexpression
msgid "Invalid Expression"
msgstr "无效表达式"

#: fperrormessages.msgfperrpasparsermissingexpraftercomma
#, object-pascal-format
msgid "Expected Expression after Comma, but found closing bracket %1:s at pos %2:d"
msgstr "期望逗号后有表达式，但发现了闭合括号 %1:s 位置 %2:d"

#: fperrormessages.msgfperrpasparsermissingindexexpression
#, object-pascal-format
msgid "Expected Expression but found closing bracket: '%1:s' at pos %2:d"
msgstr "期望表达式但发现闭合括号：'%1:s' 位于位置 %2:d"

#: fperrormessages.msgfperrpasparsermissingopenbracket_p
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrpasparsermissingopenbracket_p"
msgid "No opening bracket for '%1:s' found%2:s"
msgstr "未找到 %1:s 的 开始括号%2:s"

#: fperrormessages.msgfperrpasparserunexpectedendofexpression
#, object-pascal-format
msgid "Unexpected end of expression after '%1:s'"
msgstr "在 '%1:s' 之后表达式意外结束"

#: fperrormessages.msgfperrpasparserunexpectedtoken_p
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrpasparserunexpectedtoken_p"
msgid "Unexpected token '%1:s'%2:s"
msgstr "意外的标记 '%1:s'%2:s"

#: fperrormessages.msgfperrpasparserunknownintrinsic_p
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrpasparserunknownintrinsic_p"
msgid "Intrinsic function '%1:s' not found%2:s"
msgstr "未找到固有函数 '%1:s'%2:s"

#: fperrormessages.msgfperrpasparserunterminatedstring_p
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrpasparserunterminatedstring_p"
msgid "String not terminated%1:s"
msgstr "字符串未终止%1:s"

#: fperrormessages.msgfperrpasparserwrongopenbracket_p
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrpasparserwrongopenbracket_p"
msgid "Mismatched opening bracket ('%3:s' at pos %2:d) for '%1:s' found%4:s"
msgstr "不匹配的 开始 括号 ('%3:s' 在 位置 %2:d) 对于 '%1:s' 被发现%4:s"

#: fperrormessages.msgfperrpasparser_atstart
msgid " at start of expression"
msgstr "在表达式开头"

#: fperrormessages.msgfperrpasparser_position
#, object-pascal-format
msgid " at pos %1:d"
msgstr "在位置 %1:d"

#: fperrormessages.msgfperrpasparser_positionafter
#, object-pascal-format
msgctxt "fperrormessages.msgfperrpasparser_positionafter"
msgid " at pos %1:d after '%2:s'"
msgstr "在位置 %1:d 处 '%2:s' 之后"

#: fperrormessages.msgfperrreadmemsizelimit
msgid "Memory read size exceeds limit"
msgstr "内存读取大小超过限制"

#: fperrormessages.msgfperrsymbolnotfound_p
#, object-pascal-format
msgid "Identifier not found: \"%1:s\"%2:s"
msgstr "未找到标识符：“%1:s”%2:s"

#: fperrormessages.msgfperrtypehasnoindex
#, object-pascal-format
msgid "Cannot access indexed element in expression %1:s"
msgstr "无法在表达式 %1:s 中访问索引元素"

#: fperrormessages.msgfperrtypenotindexable
msgctxt "fperrormessages.msgfperrtypenotindexable"
msgid "The value has no index"
msgstr "该值没有索引"

#: fperrormessages.msgfpinternalerr
#, object-pascal-format
msgid "Internal error: %1:s"
msgstr "内部错误： %1:s"

#: fperrormessages.msgfpinternalerrcannotreadinvalidmem
msgid "Internal error: Missing data location"
msgstr "内部错误：缺少数据位置"

#: fperrormessages.msgfpinternalerrcannotwriteinvalidmem
msgid "Internal error writing data: Missing data location"
msgstr "内部错误写入数据：缺少数据位置"

#: fperrormessages.msgfpinternalerrfperrfailedreadmem
msgid "Internal error: Failed to read data from memory"
msgstr "内部错误：从内存读取数据失败"

